276182
12028
12 Con Giáp Và Vận Thế Đời Người - Tuổi Thìn là một quyển sách thú vị. Tuy sách nhỏ chỉ bằng một quyển sách bỏ túi nhưng nội dung lại nói khá đầy đủ và chi tiết về vận mệnh tính cách, vận thế trong năm, nhóm máu và vận thế, cung sao và vận thế, cùng với những ký hiệu may mắn trong đời của những người tuổi Thìn. Cách viết cũng dễ hiểu, vẫn còn một vài lỗi sai nhưng có kèm đính chính bên trong. Giá bán khá rẻ, thiết kế nhìn cũng đẹp mắt.
4
18866
2015-08-23 18:46:35
--------------------------
